應該立法禁止女人，師奶，廢老，BB/兒童坐巴士上層

師奶又長氣又講埋一大堆廢話話成粒鐘都未斷氣，嘈撚著人瞓教
廢老就咪撚上去用2蚊坐個關愛座算撚數啦
BB/細路更加添，把聲又尖，又不停咁又叫又嗌，乜撚野都問一餐

屌

如果禁止女人去上層
咁啲有土地問題嘅年輕男女點樣扑野???

係囉，我專登去睇live架

睇男男囉咁

係囉，啲content farm邊再有花生share呀？

我無份睇啦咁
咁坐上層應該得返基佬